BLACKPINK性愛指數點排?

ROSE (諗起鼻塞聲同淫賤腳已經射射地) > Lisa (一定好順得人笑住吞哂) > Jisoo (望住樣已經射到) > Jennie (唯一愈閪愈搏屌嘅閪女人; 但都係要排最尾)

想屌Lisa
佢對腳有排玩

Rosé把聲就真係一聽就扯
一定叫佢不斷淫叫

甘apink呢

老女人s不了

大細超姐

個post差左啲野

瘦得濟不過有得奶一定奶到啲口水味隔一米都聞到

三個都韓國頂級
係泰妹差d

lisa有j

青頭? lisa呢啲性格嘅女最抵屌

Gwai mui jai personality?

你就青頭 屌西屌性格？

Ng sick ying yung

無呀, 睇過啦
不過個次佢唔舒服睇完就無再進一步了

rose塊面 Jisoo>Lisa> >

jennie>rose>jisoo>lisa

呢張影到個個都咁柒嘅

lisa屌地.gif

Jennie Jisoo 雙飛ok?

我j咗十次but尊重拉

單純想舉個例子提高下佢既性愛指數
我份人出名尊重女性

All>>>>老闆娘

Agger